不如柒月柒號屌柒婆

大家唔好再自我陶醉 我地仲係乜都冇贏到
襯有時間準備同民意支持 係時候準備有下一波行動
行動代號777!!!!!!!!!!!!!!! 唔理你係勇武和理非 前線定文宣

HONG KONGERS ASSEMBLE!!!!!!!!!

7月7號
依家見到個7字就嬲

個日我生日

預祝你願望成真先啦